CSL sales請入

啱啱cut左cmhk，想轉csl大專plan，但個number係我屋企人好耐之前用佢個名幫我申請既。
想問下可唔可以就咁用返個number轉過大專plan?

好似幾正

csl大專plan請電:92365855